而家先買九月中飛東京機票係咪一定貴？

仲等唔等好

上星期買左，hkexpress
$1200

價錢自己覺得接受到咪得

唔好等
半個月前1300我等
依家要2800

唔想搭hkexpress
但其他航空好貴

而家1500

廉航 不了

係窮呀

1200係咪冇行李

試過飛之前五日先係官網買飛 結杲仲平過早兩個月前買幾舊

Hkexpress狗都唔屌

9月20出發 港航2150蚊 午機去 早機返
時間係西d 不過2000蚊黎講 唔洗真廉航都算係咁

平日出發捷星仲有1500機票，唔坐廉航可以諗諗華航，廚叉，仲有二千幾蚊的交易

華航轉機wor

想平嘛。
都有部分人係經PVG ，PUS，首爾 轉去日本。

BTW 搵到閒日國泰，ANA 3千頭， 時間都OK

竟然係咁

咁你都信 ，到時咪又到住宿貴

Hkairline $2000 仲要係6月買

早幾個月買JAL都係3000頭

我諗住住網吧咋

咪又係五百幾蚊一晚